Ze merkte nu dat ze dat ondanks zichzelf had gedaan gaf altijd een hoop toe, terwijl Edward vrijgezel bleef, dat iets zou voorkomen om Lucy te laten trouwen; dat een oplossing van zijn eigen, enige bemiddeling van vrienden of een meer in aanmerking komende mogelijkheid van instelling voor de dame, zou opstaan ​​om het geluk van iedereen te bevorderen.
